自從打完科興死人後就開始無人死於支肺

實在太有社會效益了

都係死於武肺WO,
直接打D 武肺入去

死少左了 所以效益提升

比你發現
國安法

好似唔係喎Ching